威脅性交案 被告自稱受害人 子女生母跳樓 還柙要天天洗廁所

威脅性交案 被告自稱受害人
子女生母跳樓 還柙要天天洗廁所

有5名子女的未婚無業漢，涉以裸照脅迫18歲女生性交和口交，並威嚇若不就範便斬死其父母案，昨在區域法院續審。自稱「玩」過很多援交女的被告自辯堅稱女事主X是妓女，又貪錢，但指當時自己單身，X又聽話，故保持聯絡，「正如養隻狗咁，隻狗乖你都鍾意啦」，強調「畀錢叫雞冇犯法」，自言是受害人，還柙期間因「衰風化」要天天洗廁所兼斷六親。
記者：蔡少玲

被告關銘豪（43歲）供稱，2016年3月透過網上交友平台「默默」認識X，X要求他借4,000元替朋友醫白血病，並自稱從事援交可作交換，他要求「睇辦」，X便將22幅裸照WhatsApp給他。

之後X要求他送4萬多元卡地亞手鈪，他指剛相識不會送，X便恐嚇會「整」他坐監，後來改要他送iPhone6s。他說X提過「屋企有錢」，但父母重男輕女給她很少零用，她才當援交。

指事主聽話「養隻狗咁」
被告接受控方盤問時稱，雖然X是妓女又貪錢，但他當時單身，X又聽話，「正如養隻狗咁，隻狗乖你都鍾意啦」，故保持聯絡。他否認威脅X會傷害其家人或威脅公開裸照，「佢叫得我老公，又同我發生過關係，我叫佢影呢啲相有乜問題？又唔係第一次！」他更反問女主控：「我叫你影你影唔影畀我吖？」

主控質疑他在交友程式中以一張年輕照片騙取X，被告回應：「我一早講佢知我40幾啦！唔通我喺其他apps放卡通相，我就係卡通人物囉喎？」他指因X有很多男友，令他認為X「勾佬」，故決定「玩」她，打算將她的裸照上載到141召妓網「幫佢賣廣告搵生意」。他反駁若主控認為X向他發送裸照招生意不算犯法，他將X的裸照上載也算合理，並質疑主控掩飾X援交及繼續縱容她「做生意」。

他自稱是受害人，並投訴警方拘捕他後「笠住麻包袋」打他，而還押荔枝角收押所期間因「衰風化」要天天洗廁所，每日只睡3小時，父母子女從未探望，子女的生母更為此跳樓，指早知如此，當初應早跟X斷絕來往。聆訊今續。
案件編號：DCCC629/16

唔好講笑呀

佢講得幾有文有路咁

真係隨時打得甩都唔出奇

我諗如果d 說話修飾下 應該係d 唔錯既point 佢比喻養狗 雖然係事實 但好賤

駁唔到

官: 駁唔到

佢有佢道理

我諗主控官都無諗過單caes咁難搞

呢個case應該可以做教材

律師

自己答辯仲勁過律師

他更反問女主控：「我叫你影你影唔影畀我吖

被告回應：「我一早講佢知我40幾啦！唔通我喺其他apps放卡通相，我就係卡通人物囉喎？」

佢有潛質做律師

女人都係雞是常識吧

好明顯佢無做錯

卡通人物

天才

勞資糾紛唔係要去勞資審裁處咩？

有節有理

主控要一次面對兩個律師，陰公

大部份都係
只係做唔做到的分別

呢條友講嘢幾啱聽

睇到呢度忍唔住笑

下次直接引用詹培忠名句
所有女人都係雞

呢個似連登巴打 反駁技巧一流

唔通我喺其他apps放卡通相，我就係卡通人物囉喎？

秒

你個名

勞資糾紛

佢又講得啱喎

好好笑，希望佢打得甩啦

雞就雞啊

之後X要求他送4萬多元卡地亞手鈪，他指剛相識不會送，X便恐嚇會「整」他坐監，後來改要他送iPhone6s。他說X提過「屋企有錢」，但父母重男輕女給她很少零用，她才當援交。

金錢糾紛

我支持個男人
死臭雞

真男人

論據清晰

好犀利 一定係巴打黎

字字珠機

就咁睇 我buy個男人喎

笑撚到肚痛

無論一個人幾仆街幾賤幾咸濕，只要把口了得，兜得到就贏

如果比佢打得甩就真係神

真人高天鷲

勁

好犀利

要睇埋女個邊點講先得
始終都係18歲靚妹，話佢會屈人坐監都好難講

閪女人係咁撚賤 做雞都要搞鳩人
同你班撚屌講
你做過一次援交 你成世都係雞，永遠都咁低賤

笑撚左

被告回應：「我一早講佢知我40幾啦！唔通我喺其他apps放卡通相，我就係卡通人物囉喎？」

佢啲point 真係駁唔到不如做律師啦，根本人材黎

條友有logic可惜都係無法律底.
威脅性交案比起條女係咪雞, 當事人有無威脅性, 有無動機佢做出呢D行為更重要.
講話玩佢, 幫佢招生意已經認左一半.

字字鏗鏘

個X都on99

非常認同
法庭唔係中國古代衙門咁靠把口就得
佢雖然句句到肉，但都洗脫唔到佢用裸照迫人性交個嫌疑，仲要自認放相上去玩人，基本上輸左一半
根本未經同意放對方裸照/短片上網點講都犯緊法

佢都講得幾有道理

真人版鷲哥

之前阿嬌單案
網上分享比朋友無事喎

佢話放上141喎

寫食評唔得o既

咪講左玩認左玩佢law.
救唔番.

我比較擔心佢果5名子女

個男人講事實 亦合法

睇吓個官點判先
分分鐘buy佢嗰套

打算咋wor
咁有無放上141先

佢個套基本無法律基礎, 條女係咪雞完全同案件無關.

Totality of fact呢？
條女比相人搵客證明做雞，做完愛話人地拎相威脅佢wo，主控點證明條女係驚佢放相上141先同佢做愛？而且就算係威脅都唔係第一次做個次啦，第一次用錢買嘅，之後就用錢維繫關係咁解(養狗)。

正如男女朋友之間扑嘢日日扑開你點突然告人強姦，你日日做雞收錢收禮物點突然話人威脅做愛？
你都要拿出證據來

明知有錢銀交易做雞，仲可以告返人地，真係拎盡著數，依啲人賤過雞

但律師要極大量背誦，邏輯幾好都未必得
不過佢邏輯思維又真係比得上律師同高等教育人士

所以當事人有無威脅性同動機好關鍵.
而被告人已經主動提供, 當然可以控方本身有相關証據要佢解釋.
就咁睇佢既供詞佢係弱勢個邊.

呢單案係關乎性，證明左條女做雞佢嘅integrity 就會受到質疑，因為同唔同客人扑嘢係慣常動作，為咗錢咁點叫威脅，點會同係咪做雞無關

40幾歲就5個仔女 仲屌個18歲
某程度上都算幾好野

佢本身就輸咗，依家可能輸一半，當贏啦
但最緊要係帶個訊息出黎，啲女人甘願做雞，係拎黎賤，抵畀人撚

假設佢話
見條女無生意
出於愛意想幫佢r生意
甚至話女方曾經要求佢幫手上141 r生意 咁死無對證
又點睇？

跳樓係邊單？
18歲隻雞害人不淺

就咁要睇有無對話紀錄，無嘅話真係任你吹

有冇人旁聽，睇下條女咩樣免得其他人受害埋單

其實logic好可以返去study所有對話玩timing+吹水，雙邊到吹既話 被告有benefit of doubt, 另外證明左條女做雞又可以降低佢intrgrity。
真係唔使輸

法律上無抵畀人撚呢樣野, 你撚人就預左要坐就有.

其實篇新聞廢啫, 無控方証據其實乜都睇唔到.
只係話當事人回答得好我唔認同, 因佢既回答有導致罪行成立既信息.

連登囝

就算條女打贏左官司，都改變唔到佢係臭閪港女雞嘅事實

冇話唔俾玩人wo
問題係有冇威脅做愛， 同有冇玩人無關
例如你明知一條女拜金嘅，你扮到自己好有錢呃佢上床，咁又有冇犯法？

就佢回應佢似係為左某種信念去打呢場官司多過為左唔洗坐

他反駁若主控認為X向他發送裸照招生意不算犯法，他將X的裸照上載也算合理，並質疑主控掩飾X援交及繼續縱容她「做生意」。

咁而家被告唔係玩人上床，係玩人裸照呀嘛
仲要唔係轉發，邊度仲有得兜
除非屈到係條女俾佢放上網再反口啦

條友都幾撚風趣

想去聽審

老老柒柒
如果佢唔係用短訊send相
而係用電話/口講咁威脅 而條女又無錄音證據
係咪一定告唔入?

條女一黎就要卡地亞又真係好大咬

起碼執返幾十劑先傾啦

iphone 都好誇啦

多數告唔入，但要解釋到自己動機
不過未經同意放人裸照上去點都要罰，但好過威脅性交

咩係洗廁所

18歲就出黎做

即係個18歲𡃁妹搞死人地個老母

他反駁若主控認為X向他發送裸照招生意不算犯法，他將X的裸照上載也算合理，並質疑主控掩飾X援交及繼續縱容她「做生意」。

呢段堅係精彩，駁唔到
正評

屌你呢兩次秒殺個官

upload去141點解係要脅性交

仲要屋企有錢
真係痴撚線

係咪同airbnb屋主r你比5星評分一樣

無證據咁當然告唔入仲駛講.

有證據法官同陪審員主要考慮兩人關係, 被告人有無動機, 意圖同行動.
受害人有無充份表達拒絕性交既意願, 同咩情況下被逼性交.
真係打得甩關鍵兩人關係, 被告不斷攻擊原告人唔係明智. 只要有證據佢作出威脅同佢有相關行動, 咁動機, 意圖被告已經主動補充.

講乜都得, 但如果控方有証據佢威脅性交唔係放上網咁就兜唔到.
所以控方証據係關鍵, 無根本告唔入.

基本上呢單案
被告部署不周所以先落得如此下場

141既相呢屌

個犯咁撚正常既講野

係扮晒道貌岸然嘅官面前講呢d
佢死撚硬

如何威脅人又完全不留証據唔係易.
呢種案最關鍵係証據, 本身係好充份先告得入.
但今次被告多次表達對原告有敵視不滿低毀輕視等情緒. 會加深法官對威脅証據既信任程度.

buy咩呢套啊 你估打官司係中學雞小組討論啊？睇吓個老師buy唔buy你講既野

無控証據真係無法完整評論, 如果控方有佢放相既證據, 我覺得佢既供詞令佢不利多.

佢不斷低毀受害人, 法官會信佢真心放D相上去係為佢招攬生意定係報復?

例子好中point

條女用相引人又開價已經係誘使他人進行性交易🤔

竟然係正經post討論

邊位巴打認左佢啦

根本勞資糾紛 無知女人真係諗住個西當八達通

lm

默默？陌陌？

Agger, 仲要係女法官 女人心底通常偏幫女人, 仲要比個自辯嘅被告咁串法
希望被告冇事啦 雖然香港法律真係偏幫d死臭雞

好撚掂 有point

當故事咁睇

女人一定唔係雞

起碼都做下戲 見幾次之後先開口 都唔識交戲 條女應該無乜經驗

每日只睡3小時，父母子女從未探望，子女的生母更為此跳樓，指早知如此，當初應早跟X斷絕來往。聆訊今續。